[突發]有兩架水泡車喺黃大仙住觀塘方向經過

可能去緊旺角

sorry 冇相

推

好快可以去到旺角，現場手足小心

往觀塘方向但去緊旺角？

唔肯定，幫frd傳，推左先

屌你啦

屌乜鳩，哨兵都出左

呈祥道喎

屌你啦，圖又冇方向又錯，傻撚左？